屌你老母好撚幽默呀

甘都拿黎抽水, 好撚好玩呀而家